【霸然】復活節 DarkSoul3重玩之連DLC (一無所有)

【霸然】復活節 DarkSoul3重玩之連DLC (一無所有)

每晚8點30打後開台 (如無意外)

歡迎訂閱我youtube

Facebook 專頁 歡迎讚好

今晚睇下
打幾耐？